【小熊維尼】整左件還願T-shirt

習近平小熊維尼

係咪可以send圖上淘寶訂造？

做gym啦

唔洗，直接著住上大陸啲廠同廠家講照呢個款印就得，沿途重會有官方招待

大肚dumb

光線問題

巴打應該幾好屌
應該好窄

叫淘寶做 間工廠直接查刲

仲有無多

想買

好型落club cow 死囡

安已不

漏斗胸？

可唔可以整條還願底褲著住post上黎？

小心洗頭艇

無良心

減肥喇肥仔
btw,怕唔怕版權問題

肋骨黎
自己印應該唔係問題，何況政治原因唔會攞到版權亦相信唔會有人認呢個印既版權退一萬步講，其實只係小籇黎

你太小睇強國

古有「莫須有」
今有「小熊維尼」

咁更加要印更多出黎

我印左一件版自己著咋，如果多人想要我可以儲埋一次過印一批